【龍門冰室】尖沙咀新分店暫緩開業！改作防疫物資派發站！

[url]

[/url]

多謝老闆

好人一生平安

它老闆好撚勁

推，老細一世平安

推

好人多福多壽

I was literally watching your movie hours ago.

Push

係黃店先仲可以係逆境中開到分店

好波
好人一世平安

好人一世平安

尖沙咀新分店地址係邊？

真心欣賞老闆